聽日全世界一比狗拉住就嗌自己人

今日聽到記者問謝振中話班狗扮人一比人拉住嗌「自己友、自己友」就會被放行，如果聽日全世界都咁嗌等佢分唔到有冇得諗。其實班狗都唔係真係分到架啦佢地靠估。

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友

希望聽日唔會見到公民質素淪亡既事

大家聽日唔好咁易變羊
團結都可以係團結地保持理智

Po下之前見過又好認同既文宣

好似ok